【是日笑話】華為：限制華為只會令美國5G網絡建設落後 不會讓美國更安全更強大

中美貿易戰升溫之際，兩國5G角力升級，美國總統特朗普周三簽署行政命令，宣布國家進入緊急狀態，禁止美國企業使用對國家安全構成風險的企業所生產的電信設備，行政令無點名任何國家或企業，但相信是劍指中國電信設備商華為及中興。隨後美國商務部華為等企業納入「實體清單」，意味美企將需獲特殊許可，才能向華為出售產品。

華為發布聲明稱，如果美國限制華為，不會讓美國更安全，也不會使美國更強大，只會迫使美國使用劣質而昂貴的替代設備，在5G網絡建設中落後於其他國家，最終傷害美國企業和消費者的利益。

聲明強調，華為是5G電信設備領域無可比擬的領導者，願意和美國政府溝通保障產品安全的措施。又稱不合理的限制也會侵犯華為的權利，引發其他嚴重的法律問題。

屎為啲貨入面完全無美國元素

「意味美企將需獲特殊許可，才能向華為出售產品。」
金翅仆街鳥.jpg
美國斷供零件，華為仲有乜貨可以賣?

咁緊張做咩姐?人地禁既係對國家安全構成風險的企業,都冇話係你

對號入座